[反自動當選運動]民主派52席 建制16席

上屆有68個區議會議席因無人競爭而自動當選
今屆所有選區都多過一人參選，結果由上屆原本有66個建制自動當選變成今屆民主派52席+建制16席。

推

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

痴撚線 推

上屆我都唔明第一城點解無人選
睇立法會選票
做下地區工作應該得

J02冇建制選

？

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

根據立場新聞 J02兩名民主派及一名無明確立場